香港政府的 免費法律諮詢計劃website已上唔到

免費法律諮詢計劃 -

咁得意？

法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援,更屢次阻礙警暴受害人告香港政府

現在,免費法律諮詢計劃更上唔到
香港政府的反人類行為更進一步

Lm

中國都無免費法律諮詢啦
香港係中國既 點解唔可以無免費法律諮詢？
你係咪中國人？

有錢人唔需要用免費法律諮詢計劃
凌晨急call女大律師去含都仲得

呢個咪就係全方位欺凌窮人
免費法律諮詢計劃點可以熄機

各位打工仔試下熄機唔接老細電話,第二日開你波都似
咩法治可以有DOWNTIME咩?

係咪跟住搞埋612，等班手足冇錢打官司？

法律面前

法援署署長鄺寶昌一早已經另設龍門,大量政治CASE遭踢
大律師公會完全唔理

奉勸港共不如剪埋電話線同CLOSE左間OFFICE
咪可以保證玩死異見人士

香港政府果種無恥程度仲誇過流氓國家

可以有官派律師

tor,vpn都上唔到

應該係政府果邊故意熄機
我用NORD轉左幾個SERVER都唔得

好快連自己請律師都唔比啦，好似大陸咁

有法援咪又係4年起步
有咩分別

我唔信班人敢貪得意自己熄機
一定係白卡特首批准

同721無差佬的原理一樣,因為狗方高層一早叫差佬唔好出再叫黑社會打人

推

休 東
息 主
一 有
晚 喜

市民親臨警署報案 警署立即關門 對黑社會打人坐視不理
192 views

馬道立話仲有法治嘛。

人人含撚